一人一個講過最大嘅大話

strong hold gme

35+有黃特首, 呃鳩D FD 去投票, 結果全部變哂休息撚

我無講過大話

我A0

英女黃係我阿媽

我拍過一次拖

我同佢無錫過

香港有法治

阿媽問我同條仔有冇搞過野
我話冇

我老母都問過我 我都答冇

我已年滿十八歲

我冇事

呃我老豆比男朋友搞大咗要錢落仔 攞啲錢買ps5